在長白山滑雪⛷️，個雪景好靚😍

My girlfriend and I are on a skiing holiday in Changbai Mountain. We’re staying in a hotel nearby which overlooks the ski park. Changbai Mountain is indeed a resort of outstanding scenic beauty. This is what our hotel looks out on:

It’s like something out of a children’s book. The view our hotel looks on to is spectacular.

wow that looks like in Northern Europe!

Welcome to join us in the biggest Ski/Snowboard club in HK:

It’s not Northern Europe 🤣 what the....
It’s changbai mountain in China. Have you ever been there before?

I know its chang bai shan.
I meant the scene looks like northen europe, and its beautiful.

I haven't been there, it's in my bucket list though.